大家對朋友有咩定義

本人好慢熱
要日日接觸先當朋友
所以好少朋友

果d叫炮友

眼前人